突發 而加打一號風

好彩唔係琴日打 如果唔係警察叔叔實返工返得好辛苦

今次可謂食正天時地利人和
大家呢幾日休息下！
我地仲有好長嘅路要行！

香港加油

我愛香港

香港有愛

執好物資好快回家休息

呢幾次示威好彩好天

I love hk

冇野餐時文宣繼續加油

Anyone love hk?

好多謝勇武 和理非 議員
特別要多謝記者

自己推post

大象清識野

樓豬好波

今日打風但係啲警察哥哥姐姐咪要當值守住個到囉
哎呀要淋雨真係好慘呀